香港素人對決：Pink lin空姐 vs Bella Ma

Pink Lin空姐：正評
Bella Ma:負評

空姐個樣都屌打bella ma

空姐冇得輸啦下話
馬面排牙見到都唔開胃

身材都係，但bella Ma服務好好

空姐vs中五畢業地產狗
不洗揀吧

空姐睇落服務都好

空姐咪又係中五畢業

無睇過空姐片唔知

兩條流出都證明短鳩先食到女

細佬點睇得出

系

就咁睇身材同樣呢？

空姐link

系，一路屌一路笑
正

你就好啦

bella ma都任影喎，仲拍埋片喎

bella ma都未睇過？

條女架妹黎

好可愛☺️

仲幾大波

有C

胸姐
樣6/10
波8/10
身材7/10
西7/10
技術 ？/10

啤啦媽
樣5/10
波4/10
身材4/10
西？/10
技術10/10

冇玩啦，點比呀，Bella Ma個時睇到都冇性慾

屌那媽，明明地勤黎，個個都話人空姐

你老母比狗屌呀？空姐樣得6 BM有5？

咁樓主肯定吃好多女了

樓主有伊禾比咁靚仔

要英文掂㗎

除撚左大眼仔，真心只算中上

空姐樣我會比7

都片都影得好核突

米屈=.=我出名大鳩

呃正評都唔洗咁

Bella M 唔知醜 仲周圍同人曬

但都有成班連登狗公撩佢傾計

口味呢家野

係咪因為長鳩嘅發育嘅時候啲生長激素去哂條鳩到, 而冇乜生長激素去塊面度從而長成正常樣甚至靚仔, 短鳩反之
利申:鳩up

得啦，知你短鳩啦

空姐好柒 仲柒過bella ma

屌!講下笑啫 我呢啲鳩短得嚟而且柒嘅毒撚嚟㗎咋

見到塊西已經扣撚晒分
做得空姐唔該隨時準備塊靚西俾洋腸屌啦

利申：兩邊冇評

留名

食就食
吃乜野吃阿
打字打到一舊舊

空姐d閪毛好唔開胃